土木工程拓展署宣布 全長11公里由元朗至上水單車徑今日（29/9）正式開放予公眾使用！

可以去練長跑了

實好多撚屌拎黎練馬拉松

差九龍市區駁入大圍個段，有埋就perfect

單車+遊行

打風返工多個方法

屌你老母跑步撚

跑碌撚咩…
條單車徑斷斷續續…每踩一小段都要上行人路或者出馬路踩

大埔道
山路單車

係咁落地推

手足練體能啫

駁嚟深水埗填海區都好丫

沿路全部貨櫃場，吸收清新死氣+沙塵，爽啊

仲要駁到將軍澳

電動滑板

都出唔到九龍啦

之前踩單車一野撞鳩啲單車徑跑步撚
想追住我屌又唔夠我快，無仇報

做得好至撚憎跑步撚

冇問題
因為超爛

有冇得起點租車終點還車